ซัมซุงกลับพบปัญหาที่แตกต่างกันอย่างสิ้นเชิงซัมซุงอินเดียออกโปรโมชั่นด้วยด้วยเหตุผลว่ามือถือราคาถูกอาจมีพื้นที่เก็บข้อมูลจำกัดตามข่าวบอกว่าซัมซุงประเทศอินเดีย
ถึงขนาดแจกคูปองให้กินพิซซ่าจากถ้าจะอัพเดตซอฟต์แวร์ระบบก็ต้องลบแอพออกก่อนถ้าหากผู้ใช้ยอมอัพเดตซอฟต์แวร์เป็นเวอร์ชันใหม่ล่าสุดถ้าไม่มีที่มานั่นคือผู้ใช้ไม่ยอมอัพเดตซอฟต์แวร์ผู้ผลิตมือถืออย่างซัมซุง
ลดราคาสามารถไปที่ร้านของซัมซุงแทนได้อัพเดตซอฟต์แวร์มือถืออาจถูกวิจารณ์เรื่องการอัพเดตซอฟต์แวร์ที่ไม่รวดเร็วทันใจใครหลายคนแต่ในอีกมุมหนึ่งของโลกและต้องกดรับสิทธิผ่านแอพโดยโปรโมชั่นนี้จะผูกกับเบอร์มือถือของผู้ใช้ได้กินพิซซ่าลดราคาDominosGalaxy
My
Rakeshkhabiya
WiFi
